罷工 罷市 罷課 Possibly the only way to win.

6月9日之後遊左成個幾月 傀儡政府繼續踐踏民意

加上上環元朗事件 更充份證明香港已經腐爛 上至特首司局長 下至黑警牛屎佬(所謂鄉紳)
成個管治團隊certified dead 毫無代表性 無管治力

文宣有冇用？
有 不過好多人唔識字唔識logic 就算讀過書都只會道聽途說 只識話搞亂香港

比人打點算？
黑勢力同黑警只會企係你對面 連返屋企都唔敢

百萬人遊行？
政府只見到「大多數」撐警撐政府 五大訴求理撚得你 再者星期日遊行對佢唔痛唔癢

仲有d咩剩？
由百幾萬香港人死供爛供既狗屋單位撐起既所謂經濟 d牛屎佬鄉紳就霸哂d新界地

香港既法治？
有法可依 有法必依 以法限權 以法達義

如果做人只係利字行頭不擇手段 咁我寧願做一個對得住自己對得住歷史既壞人

三罷係唯一出路 直擊要害
自己香港 自己救

推

地鐵不合作運動係唯一贏既方法

pish

【集思】7.24 交通癱瘓 配合 全港罷工罷市罷課

發動罷工

而家生活人人自危，呢個都係唯一嘅出路

各自諗罷工冇用

但如果係平日有大型集會或大型遊行 , 再每晚係各區呼籲 ,
有共識先可以行得通
我相信有共識好大機會會得

當大部份公司都被動性咁罷工, 到時佢地就會嘈政府

罷工其實真係要自發，有無諗過回到基本，幾百人分小隊分批去派傳單？
就算依個星期搞唔起，依家每個星期都大單野，只要KEEP住有罷工嘅NOISE，可能真係有一日可以搞得到。

基本上依家冇咩野有效過大罷工罷市 要對準要害
就算冇民陣/泛民宣佈罷工 如果一班又一班人開始罷工 星星之火足以燎原
不忘初衷 至少歷史會寫低香港人曾經抗爭過英勇過
5年前輸過一次 今次一定要贏 時光唔會倒流